{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057932",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/1000113711",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 나비잠한옥호텔"
    },
    "text": "韓国の美を感じることができる余裕と気品のある韓屋ならではの感性的な情緒を感じることができるナビジャムホテルは、韓屋村の中心街に位置しています。 すべての空間で韓屋村の魅力を楽しむことができ、どんな場所でも便利に移動できる位置です。 ナビジャム韓屋ホテルに泊まるお客様は、PNB豊年製菓、シンデユソン、THE KALDI''S、日常愛で割引クーポンを受けることができます。 ホテルは計20室の客室を保有しており、様々な言語で案内を提供しています。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは10:30までです。 追加人数がいる場合には、追加料金が発生し、寝具も追加で提供します。 客室は禁煙であり、駐車が可能であり、駐車料金が追加で発生する場合があります。 宿泊客は様々な特典を受けることができ、炊事道具も完備されています。 キャンセル及び払い戻しポリシーはチェックイン日によって異なり、最大人数を超えると未成年者の利用、火気類の使用、宿泊施設内の飲酒及び喫煙は禁止されています。 客室内の貴重品紛失時に退室措置になることがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ナビジャムホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ナビジャムホテルは韓屋村の中心街に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ナビジャムホテルには何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "ナビジャムホテルには計20室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは10:30までです。"
        },
        {
            "question": "ナビジャムホテルで追加人数を泊めることはできますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合には追加料金が発生し、寝具も追加で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ナビジャムホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ナビジャムホテルの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ナビジャムホテルには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ナビジャムホテルには駐車が可能であり、駐車料金が追加で発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ナビジャムホテルで特典はありますか？",
            "answer": "はい、ナビジャムホテルに泊まるお客様は、PNB豊年製菓、シンデユソン、THE KALDI'S、日常愛で割引クーポンを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ナビジャムホテルのキャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "ナビジャムホテルのキャンセル及び払い戻しポリシーはチェックイン日によって異なりますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ナビジャムホテルの禁止事項はありますか？",
            "answer": "ナビジャムホテルでは未成年者の利用、火気類の使用、宿泊施設内の飲酒及び喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ナビジャムホテルで貴重品を紛失した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "ナビジャムホテルでは客室内の貴重品紛失時に退室措置が取られる場合がありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 467
    }
}